達哥、Ming仔、男人EEETV、試當真、熊仔頭、鍾培生、大J

一個都不能少

幫藍打工唔啱，所以邊撚個再幫藍店打工 e.g.惠康，吉野家，你就係藍

用藍店產品唔啱 所以邊撚個屋企有惠康，萬寧啲產品，直頭要滿門抄斬

邊撚個再用八達通，即係助紂為虐，你係藍

邊個搭地鐵，即係支持政府，唔係黃絲

黃店唔俾用大陸貨，一用就係藍店，屌你老母龍門用東江水，唔配做黃店

周庭用抖音，所以都係藍

全部人同我聽住
邊個唔聽連登仔話就係藍

當呢到係你Facebook?

黑警死全家

只能夠話生不逢時
連登仔龍門任佢擺

達gor遲講 屌
大J同鍾培生 屌
微辣po曬相出聲 喺微博俾人屌 唔計

試當真
就豪哥豪哥
咁大件事無人講
唔叫
無活用到
jesaica

賺盡藍店錢 耶✌🏻

你計漏杜生食KFC

支持唔睇連登就係藍！

又想同達狗洗底